女朋友成日戴push up bra呃人

初初追佢個陣絕對唔係因為佢身材好
一齊左三個月
琴晚佢上黎我屋企訓
終於知道佢咁大波個秘密
原來係戴左push up bra
我都唔知呢舊野可以咁勁
a 都升到上c

自從睇完佢副真身之後就覺得佢出街裝假狗呃人好仆街
其實我真係唔介意佢平
但唔好成日扮到好大波咁
俾d麻甩佬昅住晒得唔得

由a上到c
對波變形未

我條女都係
比佢呃左

打撚死佢, 最憎女人講大話

有冇用大波袋？

A升上c

係咁逼佢吃木瓜

當我唔識計
但佢本身對波我就攤平就摸晒

依家佢戴左之後
我起碼要好似拎住個橙咁既size 先摸到喎

有冇同佢溝通過?
我有話其他唔洗咁辛苦

扑野個陣就大大力插返佢！！！

32a 升32c 差好多咩

係咪真係有用架
都過左發肓期

我果個相反
就咁睇係A
除左衫竟然有C

....巴打你係咪受好大打擊

點解要咁
a真係好正唔洗帶bra 點解要特登帶幾層辛苦自己

利申:b 好撚憎帶bra

有女
我女都冇A cup都冇得睇

我個波都大過條女

因為push up bra個bra底有好厚墊

I know that feel
利申：苦主

樓主個名

你幾時差生左你有女朋友既幻覺？

產

push up bra熱死

一定係發姣

家陣好多00後發肓都唔錯
至少十個有九個都係算大波

你洗唔洗戴返個bra先出街咁

鬼影變幻球!!!!!

唔知算唔算厚
但見到佢個bra都唔係貼住佢個波既
戴黎做乜撚

唔係運動bra先係咩

苦主

我覺得我要劉明

btw 其實而家d bra鋪既bra九成都厚墊

運動bra點同push up bra 呀

satami triumph果啲都厚？

驗左先做女朋友

厚呀 除非買咩初發育戴個d bra掛
同埋而家好興咩收返d副乳入個真胸度
個d都要有返些少push up

你條女係咪好鍾意著間條緊身衫 ？

無圖好難討論落去

有咩所謂

無人叫你過人世

我老婆都係，結論係，所有女人都一樣

圖??

我都俾人哄左入局

利申：兩年

Star Wars

間條衫又係好易呃到效果

以前覺得間條衫好正 橫間

[img]圖片網址[/img]

C咋嘛，出街搵個肥仔都有啦，洗撚用push up

我女朋友都係喎

留名學嘢

利申：aaa

A同B係厚
C打上就冇墊
好痴線d bra舖助長呢d垃圾風氣
但冇墊都咁撚熱真係想像唔到d女厚墊點生存
熱到生熱痱都似

其他bra唔知…
但我以前陪ex入去68
發覺d bra真係好厚墊，呃視覺效果一流
加埋冬天著d韓式針織衫，夏天著件窄身白tee，a變c真係冇難度

樓豬係咪被迫改呢個名？

你張圖都係似A-B多啲。

應該得A

幾時先有圖睇下點a變c

其實push 完都得C 果啲都唔會露半球露波罅俾人睇㗎啦
直接假狗cup 上去咪得囉
唔駛push 到對波變晒型咁慘

根本係騙案集團嚟嘅

昇球大墊

純文字討論

你個死肥仔死返去山洞到啦

+1

肥仔波的悲哀

咁你個名又點解釋

前女朋友都係 睇落好大一訓低攤平除bra就

其實係咪一早講自己係a，巴打你就唔會溝佢

訓低變平好正常
幾大波都係咁
證明你女朋友對波係真

qgger

講左咁耐

灘平都有波你先驚

所以飛左

假㗎

着貼身衫會現到佢離罩

肥仔波女朋友？

你鍾意佢個人定鍾意佢對波

依家好多bra都好撚厚
盡量買冇咁厚嘅 廢事男友除衫失望

所以我死都唔買68啲bra

青頭？

最緊要好屌

屌一除bra真係失尻望

我個條女初頭以為佢a

點知一齊左先知佢c cup

我想知點解會咁

依啲先係

我條女有d cup
但係佢永遠都唔會著低胸 又唔抽得佢水 一摸就嬲
咁佢就算有z cup 都冇用啦

利伸 一齊左七年

梗係
俾你摸咗就知唔係d 啦

一樣 條女唔鐘意show佢好身材

不過任揸

D bra厚墊其實好撚唔舒服
又熱又硬

本身着bra都會大咗 再着埋push up真係可以大2個cup

你果名

對波係分開架咩 你個人成個package係包埋對波架嘛

識幾個fd鐘意講細波著衫先好睇
點知個個都墊到呢。。。
係安慰自己定驚無人睇

都係女仔教識我 呢個世界充滿謊言

好快見真張其實

受害者之一

有冇咁多苦主啊

認同 夏天真係辛苦死

收副乳係個罩cover大範圍啲 冇push up
不過市面啲bra b cup或以下都有啲pad

緊身衫真係呃左好撚多人

咁都睇唔出
都抵你被騙啦

唔好用下體思考就亂追女
裝假狗好多都好假架
當局者迷
旁觀者清
你如懷疑有女裝假狗
問下你身邊既男性朋友意見就得

男人都帶bra

一樣
一除衫果下正到

而家其實唔係排骨嘅港男操下個胸 做多啲gym 個胸真係會大過一半港女

條女望落b 除左都有b

我條女目測C 手測都係C
利申 日日都手測check住佢

你係咪大隻嗰啲？

樓主昨天開才post 話自己無女,何來有條女比佢屌？

403 Forbidden

啲女人呢就好撚古惑既

我係女朋友太大波既苦中
2隻手都渣唔曬一邊波
仲要好難買BRA
一般港女真係好鍾意呃男仔 ，但我女友已經去到卑視D女扮大波

女朋友生得太大波
成日比麻甩佬望,

利申；女友成日比人望既 苦主

香港無E以上唔洗話大波

教條女上youtube跟住嚟按摩對波啦真係work

你應該係買開細cup通常d或以上好少有墊，多數薄杯

左邊條女真定假

Um......我都要留名

邊間d bra無咁厚墊
成日都覺得好誇張

假到跌啦 但幾好睇

仆街啦你

只要條女買68就通常無E 好似係

F cup冇野托住其實都唔會覺得好大
所以平時見到J圖又圓又挺個d真係極品

無奈就係睇得J圖太多成日幻想想自己女朋友都有咁圓渾有勁

新人留名

仆街，正正就係呢種衫

女朋友 F 好多衫都唔著得,著左會好鬼明顯.出街俾人望實曬

條女未做我條女果陣
著到有E-F

點知做左我條女得番C-D

岩啊！有朋友f，著衫好大，但一只係帶bra，連事業線都冇！所以胸型好重要

識一個識自拍既女朋友.

你以為都唔會上網睇圖打J.

我女朋友求求拍靚過明星. 身材更加C, D, E, F級都可以影到.

係好易個隻. 係南半球真係呃唔到人.

現實就唔好問la.

一睇就知a

個個女人都係咁
好出奇咩?

認真如果想除左衫都有大既感覺
無E真係好難做到，除非個胸形真係生得好靚
但胸形真係天生，着咪矯形都無用
細胸有得隆，但胸形無得整

心水清
女人未撚除衫都唔好話佢打波

其實push up bra好易認

真胸行路應該會蕩

咩叫push ip bra

但冇咁厚易fly釘喎

大 cup 果d 都會有薄墊

有呀，但都會fly

去隔離bra post爬文啦

(絲入)絲打係邊到買bra？

呃人有鬼用 到除衫一野飛左妳 做人現實d好

你粒lin好大粒？

我女朋友30F 好撚正